小Kid仔啊小Kid仔……

黑雙煞咁廢架